認真，小牛有冇可能嬴到 clippers?

今日小牛 hot 到一個點，其他球員打得幾好，
clipper 雖然有全 nba 牌面最好既陣容，但睇 iso 睇到悶啦。

小牛bench 今場幾好,內線又屈
Luka 一早受個犯影響無得打足都無事
相反paul George 炒左咁多球都唔比其他人試

如果要等佢搵手感都幾難搞

嬴硬

curry 仔今場真係打得唔錯。
我見大飛真係唔知點守 boban ，不過放 boban 個底比人爆到七彩，
但勉勉强强頂到比時間 porzingis 落場透下。
但 clipper 個陣真係好似 avengers 咁，小牛要 keep 住呢個勢。

希望啦，我好鍾意歐周雙子星

porzingis太soft
下場應該無咁易拎分

的而且確係唔係太守到底，但好在其他人守得唔錯。
另一個角度睇，放佢係三分好多 wide open 佢都射得入。

冇, 今年西決戲碼一定係兩隊LA
NBA已經少人睇, 仲要畀D二打六隊出線, 傻撚咗?
唔畀LA入西決=唔尊重KOBE

湖人打成咁點入 final 啊

銀仔會出手吹到你輸

快艇牌面勁，但冇戰術，成撚日iso，又搞唔掂Luka pick&roll
Harrell對其他隊就屌得下，偏偏對面有個巨神兵剋死，老老77唔係上場黑走波神已經2:0

決賽=老拓vs牛仔

真係冇戰術，你到 pg 已經肯比哂球權出黎，成日企三分做 shooter 接炸彈，但問題係教練真係整合唔到。
大飛最大問題係咪冇 playmaker？

我牛

NBA捧緊金童
球證會識做
不過成個series睇呢....

獨行俠

d77太撚勁，差在隊友生唔生性

巨神兵今日好正

巨神兵對住harrell真係睇住黎食輕鬆到

比起足球
nba真係好少爆冷

算係咁架啦，你對比湖人

大飛跟本守唔到巨神兵

harrell 本身都 undersize，比個 oversize 睇住食

Doc River冇料

Clippers 都唔打團隊籃球，打明星籃球

boban封死Harrell wo

難啲，除非PG繼續柒落去，佢呢兩場都算水準以下，佢打得返自己水準既話獨行俠防守會頂唔住

由cp3時代開始起都唔知佢做乜9

當年熱火都係打明星波但好睇好多

點解唔覺快艇有全nba牌面最好嘅陣容

係 mark 到 harrel 但唔夠快補唔到底

夠晒話題性

希望 pg 低迷多一排

除左 c 位你好難拎到有位插佢

基本上快艇班人都唔剷，得Harrell 要爆底，打唔到pnr又廢左 lou 一半，咪由佢地iso好過，今日就係咁

而家NBA不停吹奏BLM, 點會俾兩件歐洲白人出線

文件河都on99，放多陣Zubac 都可能頂到兩嘢

佢唔鐘意用豬霸我估因為成日鳩跳同多手

Harrell 抵啦，平時大大聲，今次被巨神兵完爆

佢來緊UFA, 隨時影響埋佢份約

珍，對住佢成個人soft曬

之後幾場應該leonard同PG 全場輪流mark doncic.

會好快5犯

贏硬
食屎啦kawhi

或者搵beverley 啲陰濕茅波撩鳩doncic, 用盡6犯

Patrick Beverley點解唔用癲狗式死纏防守Doncic

熱火嘅明星波係建基於極強機動性逼搶+快攻反擊

Luka應該未驚過，本身已經係白色哈登，Leonard mark佢佢都唔死頂即刻傳俾對位Lou／Reggie果個

快艇D波除左場場睇可愛同PG 打ISO 之外就冇野睇
悶到仆街

今場唔知點解無出 Beverley

Game1 咪有囉，但好快foul trouble
Game2佢冇打